咁撚多廢老咁撚冷血重話全民退保養呢班賣港廢老？

抵班廢老前排俾林鄭cut老綜